請大家罷去書展

尋日幾十個
今日又十幾個
水泉澳d樣本都未檢測晒
傳播鏈都未揾到
仲去書展！？short撚左呀！？
係咪要揾幾個水泉澳居民行下書展先識得驚呀

為咗中資參展商 點會停書展呀